【一APP搞掂】八達通「好易畀」與八達通App合併

八達通旗下儲值支付工具「O!ePay 好易畀」可透過獨立手機程式進行轉賬、增值八達通及網上付款等，但由6月22日起，O!ePay App將會與八達通App合併，變相只需要一個手機App便同時處理八達通及O!ePay賬戶。

用戶可於6月22日下載全新八達通App，或更新程式至最新版本，然後以現有密碼登入O! ePay賬戶，便可繼續使用O!ePay、查閱八達通餘額及網上付款等服務。

有人用㗎咩

我部手機detect 唔到

2個app都冇用過 @.@

幾時個app會有綁八達通 nfc拍卡

本地野冇人用，個個走去用支那寶